我買左本書, 真心想請教一下

話說我要考試, 上網買左本書 ...
一收到就少少呆左, 本書成千頁 ... 真係好難好輕鬆咁囉出街睇 ....
其實本書入面有六個 chapter, 想問下有無D 專業既釘裝服務可以 cut 開本書?
有無類似既經驗可以分享下 ... 我好少出帖, 不喜勿插, 謝 ....

咩書又無講 考咩又無講
唔好考啦 未考都知fail

cls
人哋問本書有冇得拆開釘裝又唔係請教點pass個試 做咩要同你講本書講咩

知咩類書咁啲人先知點幫佢拆掛..

拎去釘裝舖放低錢實有人同你死掂佢啩

你講得岩 ....

哥六個 chapter 如果係講煮食或建築, 有咩分別 ? 重點同咩書根本無關係 ... 有時做人講野唔使咁盡既 ....

好

影本書出黎睇睇佢用咩釘裝

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

你買左hard copy?

😫係

就係咁⋯⋯

勿借刀, 謝

我覺得你可以拎去影印店試下呢隻cut開佢唔難

不過好好地一本書買嚟就拆開呀？
會唔會有d激進。。。

但cut 開左，個底頁咪好易爛？

問題係好難攞出街，我諗諗先。謝謝你

會呀 其他頁就會散出嚟

應該同改做硬皮書嘅手續有啲似
不過我又真係唔知香港有咩鋪專業搞呢啲 多數個人做

通常人地整釘裝都係copy 好少成本書去整
你買本書會唔會有key係入面可以比你上網login睇？

下次買有digital copy嘅喇

我諗冇，謝謝回應😉

我問一下，謝謝你😘

之前冇諗過咁，下次會架喇，謝謝你